（求救）膽粗粗搞咗個中文口試義教，但搵唔到場

事源係咁嘅，之前膽粗粗想出錢出力搞個免費oral義教，本身想租嗰個場太細，容納唔到同時間三十幾人（5組+每組至少1個導師）。但係搵咗幾日場一係就太貴（›4000蚊6小時），一係就未必夠大。

如果有巴絲能夠借出或建議場地就好

要求如下：
時間：1000-1600
日期：27/12 星期五
細節：兩小時一節，要有足夠空間令隔離組聲音唔會覆蓋另一組就可以
人數：每節想有25個同學同5-10個導師。

我會堅持真。義教嘅原則，無大台，我只會準備題目、紙張及相關筆記（唔印補習名，無課程資訊，無廣告）
所以，如果你有tips想比佢哋都可以聯絡我 tg:

試過聯絡一啲知名少少嘅補習嘅kol想佢幫忙宣傳或者做老師但係無覆到，不過慶幸都有唔少嘅導師已經有心人願意承擔部分租金都多謝巴打先

如果可以我都想keep住搞多一兩次，甚至搞埋英文（需要英文神人），幫到越多人越好。

而家報名總人數只有39人
每個時節（計埋重覆）有20人左右

如果可以唔重覆時節下，理想係幫到75人。
古語有云：「獨力難以推post」所以幫幫忙，香港人加油

傳送門：

【義教】聖誕免費說話練習

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

晏就都可以十連成功

推

德巴 好耐冇見
要唔要問下deskone / party room個啲?

好試試 比較忙 食咗好多次白果 有無話邊間party room ok
但係佢哋無咁多檯凳

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

聽晚要上堂支持push

英文oral 5** 路過
要攪英文嘅話出到聲實會幫

推啊

push

我見佢話要一個月之前

告急

告急！

同區議員合作搞啦
佢地幫手搵場/有資源support

Tui

有諗過但唔知可以搵邊位

好
但係得無大台 都係義工 唔知得唔得

pish

油尖旺應該最方便大家？
邊位信得過可幫手

自己嗰區先 你如果有其他義工住其他區可以順手問埋佢地自己嗰區

我嗰區 又藍又偏僻

做嘢先

好 聽日試

Push

告急 就快要維園搞

唉坐喺政總外面草地算

中文粗口試

ok come 我同你講

試下揾大學學生會book學校課室？

有無contact 或者有無人同現任熟

支持德巴

睇錯左粗口義教

推爆佢